自創問題：到底邊個最仆街？

睇左衣單新聞然後睇到d留言有感而發

小朋友德仔從來起居飲食讀書做野都係父母幫佢揀
無論佢鍾唔鍾意都係父母幫佢揀
細個既時候都冇乜問題
但德仔開始長大
覺得父母幫佢揀既唔岩自己
於是同父母講想自己揀
父母應承左德仔話佢大個既時候可以自己揀
但係應成左之後承諾一直冇兌現
於是德仔一次又一次去同父母講
父母仍然冇理佢，仍然繼續迫佢讀唔想讀既科，做唔想做既工，甚至迫佢離開屋企去唔鍾意既地方住
然後德仔好唔開心，開始反抗父母，開始既時候都係講下鬧下，後來佢離家出走寧願訓街都唔返屋企，佢以為咁做，父母會愛惜佢明白佢感受
點知父母不單止話佢唔聽話，仲搵人捉返德仔返屋企，要佢以為聽聽話話唔好咁多事
經一事長一智
德仔返左屋企之後諗住做個乖仔就冇事
讀唔鍾意既科又好，做咩工都好
聽聽話話阿爸阿媽應該唔會再搵人打自己抬返屋企
但係佢父母實在太專制，每當德仔有唔同意見就會比父母制止，更開始比佢地打
德仔愈反抗就愈比人打得更厲害
德仔忍受唔住開始崩潰
佢開頭只係離家出走，同其他人講父母點樣對待自己，希望有人救到佢
但德仔父母驚比人知，比人知道自己虐兒
所以每次都搵人打佢，捉佢，希望德仔唔好爆佢地出黎
德仔反抗，因為佢知道今次再被捉返去佢就冇自己既人生，於是佢開始反擊，
反抗想捉佢打佢既人
父母見到唔湊效，就搵d更加惡既人去打佢
用棍打唔得，用藤條囉，唔驚？用槍囉！
打到德仔收聲為止
到最後德仔捱唔住
比打佢既人捉返去
困左德仔兩日，放返佢出黎
德仔一放返出黎就崩潰大哭，冇講原因，只係一直喊。
然後德仔父母同佢講
「你聽聽話話就唔會比人打」
「你唔做錯野咪冇事囉」
隔離屋個陳師奶加多句
「睇實d你個仔啦！學壞曬，成日出街打架又打爛曬d野，阻住人做生意又搞亂曬d秩序！」
然後隔離屋陳生就好好心咁講：
「返黎之後好好改過喇！希望你重新做人啦德仔」

問答題：到底邊個最仆街？
A 德仔
B德仔父母
C打手
D陳師奶
E陳生

D

睇到個post 留言嬲到震
仲要識既！

自推